呢間邊爐舖有雞仔食！！！！！！

好殘忍

邊間

有無毒雀食